痴線 成個金鐘站都係黃衫狗

由月台到每一個出口都有黃衫狗做乜鳩

唔係你咪得

做洗碗都唔做黃衫狗啦

關你春事咩

仲搭黨鐵

Ching小心 唔好比人捉到

係我垃圾